大埔無啦啦比便衣查身分證

搞到公司車走撚埋，叫佢比的士錢就轉移視線 今日有冇同路人又係大埔比人查

自己樣衰怪得邊個？
又唔見我俾人查

大埔張身分證係點

25-26歲運動衫look都叫樣衰，食緊煙個d又唔查 唔知咩標準

自己樣衰似mk毒L要怪誰

見你好恰咪恰你囉，第一日識香港差佬

運動衫look 但樓主會唔會賊眉賊眼相?
食緊煙可能人地成個金城武咁呢

可能樓主成個大陸仔咁

如果係睇衣着嘅話 個個賊都着西裝拎公事包啦

成個卡卡咁既樣唔通我又講出黎咩

證明食煙班mk都好過你

咁可能係gay警flirt9u

大佬，食煙果d一定係大賊邊夠膽查

毒撚最好蝦又唔反抗又清白

交數姐，一陣無啦啦比人插幾刀點算

趕住轉頭過茶檔打機

如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。